其實仲有無人玩Ps3？

如題。

Me

有咩game玩

仲有成堆game未爆機

其實我想徵收2k。 有冇人玩到悶了？